Switch Fifa 18 可 連線Online 1v1 對打嗎？

有人講話唔得，只有Local multiplayer

有無巴打買咗，確認一下？

有D模式有得online打
但冇得同fd online打
單機可2-4打

剛啱打完一場online season 留名